喺十月二十民陣遊行之前，我哋可以做嘅嘢

當然，除咗要全天候做文宣
話俾身邊嘅人知道之外
俾個小小嘅提議大家
大家呢幾日不仿分享返啲舊片、相出嚟
不論FB、IG等...
希望引起返大家嘅關注
話返俾全香港人知
場波仲未完
俾大家記得返我哋係點走過呢四個月
我哋失去咗幾多嘅手足
等大家都可以重拾返心中團火
話俾大家知，雖然我哋都好攰
但我哋絕不放棄
更重要嘅係
我哋要話俾政府知
六大訴求，缺一不可

十月二十。民陣大遊行
你唔係仲做冷氣軍師呀嘛？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！